是誰在敲打我窗

最歡喜聽舊歌